[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

香港人必須捉緊今次武漢肺炎嘅機會，進一步推廣：
1. 全民大三罷
依家武漢肺炎爆緊又未到高峰期，宜家係九星連珠嘅機會大條道理去搞三罷

理據係支那爆發疫症，要求保障港人安全要政府封關，唔準大陸人入香港。而且爆新沙士邊有人想返工返學玩命，咁已經係一個誘因。

目前先唔好講五大訴求，只講封關，一來將件事集中係民生層面，二來為罷工儲經驗，如果今次成功，不但為打工仔壯膽，亦係展現新工會作用嘅大好機會，等肺炎穩定就食住上搞五大訴求嘅罷工。
Credit：Nobleman手足

唔想因爲武漢肺炎而冇咗份工，加入工會！同香港人齊上齊落！

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

工會支援 @sellbbq @historywillabsolveme
其他 @proundtobehker @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

2. 黃色經濟圈
想當年SARS一到經濟下行，百業蕭條，得少量商鋪可以生存到。
咪就係我要嘅結果！黃店長存，藍店必亡！
所有飲食業嘅黃店，請準備好外賣及自取服務，比多d機會香港市民會繼續懲罰你地。亦可以請多d手足做外賣速遞員，一來比份工佢，二來可以比機會佢地鍛煉身體（長跑）
大家記住同附近嘅黃店講聲

3. 離間藍絲反政府
因為依家武漢肺炎唔理咩立場嘅人
藍絲又好黃絲又好
大家都係怕死嘅人
大家一定一定要靠依個時刻煲大佢
等屋企嘅藍絲動搖
令佢哋知道依個港共政府完完全全想推香港人去死

唔好再同我哋講咩大灣區好好 擁抱大灣區
要比佢哋知道香港同中國係唔撚同
依家係加強埋藍絲對香港人嘅身份認同同埋本土意識嘅好時候

中國日日係道中國香港都無撚用
一定要比全香港人知道
香港人唔等於中國人
Credit：肥熊貓

［必睇］利用武漢肺炎 connect所有香港人 睇清港共政府無能

4. Twitter戰綫永遠需要大家
世界呢排咁亂，出街又驚中招可以點？
上Twitter玩Twitter
美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務
Credit：屎味朱古力

自推30連

推

Push

唔可以放過呢個機會
諗下呢2個月係咪士氣但落
武漢肺炎就係果個變數

傳得靚

Lm

多謝支持

做時事！

九星連珠機會呀

大力推

機會嚟啦！！！

醫護大罷工

多謝各位幫手

推 機會

巴打講得好
PUSH

無錯
PUSH

正皮
PUSH

無撚有錯
PUSH

Trigger 班藍絲好機會
自己條命最緊要

其實都可以
政府唔談判都唔得

P牌推唔郁，加油啊

藍絲老人抵抗力最低

有心就得
PUSH

YES
真係好機會
天都幫
PUSH

push

推 趁依加咁既時勢 更加要行動 打爆中共

之後真係未必再有呢種機會 諗下poly後氣氛人數係點

係好機會推

天賜良機

今次真係天滅中共 加經濟大攬炒啦

推keep 住道火

推！！！！！

支持！

香港人醒水啦！！ 好利用下天時地利

香港獨立

我都覺得係！！！！

真係要準備三罷啦

係呢個時候港共仲想復活蒙面法

必須封關

推 黃店記得搞好衛生呀

推行動

做實事！

推行動post!

做嘢啦

行動post

支唔支爆靠黎緊5年

貿戰，瘟疫，民變，一齊收佢皮

戴口罩
入公會
吃黃店
上twitter！

tui

行動PO

Tui

Pish

戴口罩
入公會
吃黃店
上Twitter！

推啊！！！！

有個問題，三罷個主題係5大訴求定封關？
咁假設政府封左關係咪有堆人會返返工？

Pushh

聯署啊

Hong Kong Universal Suffrage Plan （普選計劃書）

Appeal to add genuine dual universal suffrage in Hong Kong as a part of phase 2 agreement between US and China（將香港普選放入中美貿易談判）

終於有人講

多謝巴打提問
先封關，後五大訴求
第一次封關三罷係谷民意，同埋試下個流程
第二次五大訴求就容易做好多

幫推

一推再推

曱近平

戴口罩
入公會
食黃店
上twitter！

推爆

推爆佢
肺炎還肺炎
點將肺炎變做我地既武器先係重點
大大把神裝出黎
一定要拎好佢

行動呀

推！

心

push!!!

P牌冇得推

應該整個全民口罩日

藍屍有種就唔好撚戴！

係大好機會

Push
真正天時地利人和

推 天滅中共

五大訴求，缺一不可！

Pish!!!!

原來有人出左一樣既
未推上嚟剛剛未睇到

推

巴打有心
多謝你
一齊推

push ar

武漢肺炎 立刻封關 醫護罷工 刻不容緩

一齊做嘢！

推推推推推推推

非常好，推

多謝ching
最近唔得閒 少左上黎
多謝巴打仗義提醒各位手足
國際戰線日日要人

講得好岩
機會難逢

ching
我愛你

pish

戴口罩
入公會
食黃店
上twitter

up

up ar

推行動po

而家真係天時地利人和

咁危險唔番工啦
721 五大訴求

機不可失

推呀

推

btw P牌推唔郁

G持

去民建聯的fb到鬧鳩佢地先係政治先行，佢地根本失語既狀態。唔使藍絲歸邊，佢地失望唔再出聲已經可以。

完全認同
今晚洗版

巳入 推

岩呀 good post

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

推到永久置頂

真
捉住藍絲嘅自私心態

武漢病毒係打中共最好文宣

中共用各種手段入侵世界各組織.
慾控制世界, 霸權莫視他國安全人命.

今次武漢病毒,世衛視而不見,
非但不鬧中共未公告武漢病毒於全世界.
亦無做好隔離操施,防疫工作任由廣散.
甚至讚揚中共做得好.

明顯中共無將事實公告世界.
香港幾星期前已經有人質疑武漢病毒擴散.
當時無實際公告武漢情況.
直到世界各地出現武漢病毒病例,無法法欺瞞.
就話全力抗病,明顯和事實不付.
世衛已受中共金錢力量控制.
要求世衛重組, 取消中共主要成員國地位.
取消其所有在世衛職務. 讓台灣加入世衛.
( 可以將此改成英文公告世界.
給香港武漢病毒新聞, 明白事實真相.

中共武力壓迫香港人, 唔好以為香港人無法打Q你中共)

世衛讚揚中國採措施防武漢肺炎疫情擴散

其實呢個真係千載難逢
百年難得一遇既時機
天時地利人和
香港人要好好把握
Now or never

多謝各位巴絲幫推

爆到支那仆街 推

話時話, 個條四方面個頭咁撚笠, 究竟上面d人幾耐洗一次頭

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

唔敢估

思路清晰

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

推推推推

推呀 打鐵趁熱 咪撚再俾大陸人入嚟

1

推 等香港人醒覺罷工
不過港豬會諗就炒人要出力返工做野

強po 大推

推!!

推推推

推 尋晚先諗完今日就見巴打開po
英雄所見略同

機會只得一次

set死線？

各位手足推行動post

好
有咩不足都請巴打補充下

高鐵和封關有其他巴打做緊
我暫時宣傳先，喚起大家注意

大推

好呀
跟翻佢地

如果政府都係不作為
就人民自決

冇錯，推

行動啦
香港人

天滅支那

港共管治差劣
人民命運自決

如果可以
請大家share去各自嘅tg公海

政權本性低劣
人民命運自決

我
不
要
香
港
成
為
病
毒
天
堂

風起了！

有一個五毛負評咗

好似係

推！
幾肯定新年後好大機會停課

Pusggg

推到支爆
呢刻真係一個好好既機會同支共攬炒
外憂內患

推！
食住個勢

推 收支那皮係呢水

天時地利人和

大家要翻翻嚟喇❗️

又攬炒 u grad 搵唔到工

冇錯
命仔緊要定返工緊要?

醫護都應該要「有限度罷工」

曱甴近平推！
靜靜雞完啦 係時候拎番200萬人出黎啦！

推撚爆佢

推 送大禮

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

Push啊

Plz要成功

靚！做嘢啦各位！

agree and push!

推

天滅港共

Twitter 依幾日比條蕉皮同白鑵搞

依家係好機會再打

我會係差唔多每個tweet 咁寫
#BoycottBeijing2022 protect your ppl for safe
#‪WuhanPneumonia‬

黃店沙漠極需要外賣

而家唔罷幾時先罷
係我就罷啦 咁大張牌都唔識用

有危亦有機，加油！！

大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

做實事 請推

多謝各位
請各位都身體力行支持公會同埋黃店
推

返part time個gp平時一有空缺d人即搶 依家叫咗成個禮拜都冇人肯返

利申:客人主要係大陸人

政府唔對大陸封撚左個關口香港實好撚大鑊

P

正
推

點可以放過呢個機會

唔好等政府了

自己香港自己救

支持醫護界大罷工

大家都要準備好！
罷，罷佢老母！

光復香港！！！

三罷！推！

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

人人都要知，個個都去幫手

民間醫護要不斷出聲
比建議政府又好 提醒市民又好
攞返個話語權好緊要
之後出咩事 都可以有理據屌鳩個政府後知後覺
係好重要既道德武器

機不可失！推呀！

Yes
push！

機會來了

戴口罩
入工會
食黃店
上Twitter！

天助我哋

推！！！

推啊

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

推推推推推

推 行動Post

知更鳥

最低要求 禁個RT都懶??

推呢個

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

Twitter 好需要人啊，打到鍵盤都爛埋啦

推
有危就有機

agger

香港獨立，唯一出路

宣傳今次為中央對低端人口既措施 光復武漢！

真係大好機會

[港人自救]民間資訊中心

光復香港

時代革命

光復香港
時代革命

今次唔死，就係反抗嘅開始

冇錯

來吧
煲底機會

Chance

仲返工? 命都冇啦

push!!!!!!!!!!!!!!!

啱
我屋企個藍絲已經不停咁鬧
我話林奠快啲落台

...

幫你推車30下

多謝

gogogo

[行動]而家係最好既時機全民火魔

P牌照推！

機會嚟啦

推啊屌

仲唔推行動post等幾時

中共自己攞黎衰

推
-----------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路

Hong Kong Independence, the Only Exit Way

屌如果今次香港人都唔把握去全民罷工
我諗係可見嘅將來都唔會再有另一次咁好嘅機會

推佢老母

打爆中共

其實依間真係個好時機！

推呀喂

敢滅中共

不了

要求封咗豬奶關,保護埋本地POPO/武警甲由與老解.

true
不過我覺得可以直接做民間政府

重要！推！

機不可失！

天滅中共

推到大家都知道

推啦仆街

汽車推推

天有眼

幫推，要長期keep住熱門

推
大家一齊做！

Pushhh

準備好未？
打仗啦

如果可以，記住share去各自嘅tg公海

瘟疫 政府停擺。 革命時機。

主權在民 香港獨立

推熱門

推爆你

啱，一定要襯佢病，攞佢命，天滅中共！

推
怕死會買外賣返屋企食
希望黃店support埋外賣

冇錯啊
到會，外賣，自取
銀包仲有錢都會繼續支持黃店

多謝巴打支持

香港人，行動！

Twiiter文宣一推

關注肺炎同時都不忘行動

Pushhhhh

同樓下黃店講聲

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

推推

消滅共匪！就在今天！ ！！

所謂趁佢病攞佢命

三罷真係唯一可以突破而家呢場運動面臨樽頸位嘅方法
而且如果真係搞得成
就至少都罷佢一兩個月 甚至更長
咁樣先至可以真正令到市場停擺
突破香港長久以來嘅維穩思維
真正表達到民意嘅決心同堅毅

藍絲仲點信政府

Push

天賜良機

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

機會黎喇, 飛雲

班連衞兵去班武漢人tg group搗亂就知靠佢地唔會成功

b

推一推救香港

肺炎肺炎，討論係冇用
做實事啦

要睇準港共唔撚做嘢，令中立撚就算唔係黃，都要反政府

入工會！

中間段字睇睇下覺得好熟口面
原來真係我個post
大家加油
兄弟爬山

師兄幾點都我都同意，唯獨第二點我有保留。
難保對家發咗病仆街到（我覺得會）要去黃店害人害物，到時一間有一兩個手足瀨野，我地又會專去黃店，真係瀨到條脷損。
退一步，當真係唔關對家癡埋嚟，都難保自己人身邊啲仆街同事或家人唔係帶菌者。
真共慘黨殺到，香港九龍新界無得避...
當我分化撚，真係唔知點拆...

Hi 巴打
我借用咗你個post，唔好意思
我有鄭重credit翻你
多謝

屌 推！

黃店加強防疫，戴口罩，頭罩，眼罩
日日探熱，消毒
主要轉成外賣同埋自取，減低人與人接觸風險

樓主迷雲黨

唔使全民啦，醫護全民罷就ok

傻啦 洗乜唔好意思
大家都係想盡做
一齊推爆佢

唔係條痴線嘅人
你起我底就知
我只想喚起大家對於真雙普選嘅注意
或者我換第二幅圖

推，轉危為機，好有可能係運動突破契機依家

推爆佢

我整合一下，再出post

就快推爆咗

多謝樓主開post
黃絲呀媽同我已經思想教育緊藍絲老豆，成功說服到佢，新年全家人都唔使上大陸
而且老豆都覺得支共同港共政府控制疫情無能
一考慮到自身利益，藍絲轉呔好快
今次疫情真係connect大量藍絲嘅好機會
勤洗手，戴口罩 ，保平安

啱，天賜良機，支共而家都唔得閒對付我地

手足

呀媽成日屌林奠、張建宗同港共政府，聽到藍絲老豆都忍唔住屌埋一份
我哋繼續connect其他人，加油！

罷工要宣傳
唔係連登講下就得

新post請支持
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Yes
大家一齊做，宣傳開去

推唔郁都要推

因為肺炎而罷工，而非五大訴求，我總覺得有點不妥

巴打
我都明，不過一步一步啦
我哋勢弱

推1

談判技巧姐
開大數，到時有得deal

29號大3 罷
另加全力支持醫護界罷工

有新post，請移玉步去幫手

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

有新post啊巴打，請你繼續幫手

咁都係，不過我支持醫護人員即時罷工的

大三罷

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

天賜香港人逆轉既機會

港共垃圾仆街死

武漢一來就玩命

打爆港共

Push are

831

無錯，係時候攞返主權，第一件事要迫政府關高鐵站

真係三罷好機會黎

(東區已罷）好多醫護一直都好支持我哋 今次到我哋支持返佢哋

Up

pp

tui tui tui,,

打爆港共支共

齊心就一定得
天命在港
貿易戰，瘟疫，遲d有埋洪水同埋地震
中共必亡

kk

識個藍絲都因為支那肺炎屌緊政府
：我經歷過沙士真係好驚呀，仲放人落嚟真係不知所謂

驅除共賊黨，建立民主政府

真心推 港人只能自救

推呀，萬年一遇既機會

行動post 推